就在這一切進行的時候，一名甲板水手把一個滑車和滑車從貨鉤的一端穿過，把它送到絞盤上。 斯克拉格斯上尉，彼得·b·凱恩 
 “著火了，”當“麥琪”號在海槽裡停了一會兒時，他喊道——一個水手猛地拉了一下纜繩。 斯克拉格斯上尉，彼得·b·凱恩 
 他對甲板上的水手說:“我能給這位女士和我自己擦乾淨嗎?” 的理事|: Kornbluth 
 當李對他做了個鬼臉，用微弱的低語叫了甲板水手時，聲音就來了。 的理事|: Kornbluth 
 甲板上的水手從隔壁的盥洗室裡端來一杯水，查爾斯把一些藥片吞了下去。 的理事|: Kornbluth